【跟蹤許智峯】記協籲《大公報》 舉行中外記者會交代事件兼接受提問

民主黨立法會議員許智峯，前晚（14日）遭兩名駕乘黑色私家車的神秘男子跟蹤，對方逃走時更以車身將他撞跌，導致他擦傷手腳。警方接報調查事件，但有偏袒之嫌，引起公眾不滿。事後有網民揭發，原來其中一名神秘男子，於2016年在港鐵太古站內，曾與梁天琦爭執打架的《大公報》盧姓記者。香港記者協會指，昨日接獲《大公報》電郵要求記協就事件作出回應，記協表示由於雙方各執一詞，故促請警方盡快徹查事件並向公眾交代，「讓真相早日水落石出」。

記者就真係大公報記者，畀人起底咗，跟蹤狂

曾與梁天琦爭執打架的《大公報》盧姓記者。
呢條友好撚串嫁wo 做咩唔敢落車

推

大公報食死貓係有代價嘅

記協開始識玩

支持大公報討回公道！

快d叫返大公報當事人出黎

今次做得好
good

邊個咁眼利咁好記性

即係記協都唔buy大公報係記者

大公得作者咋嘛
叫香港作家協會幫佢討回公道囉

假記者

表面係記者 實際係國安